6s+跌花

各巴絲 細佬部6s+今日親吻左大地一下
係喇叭附近有個位花左 我係完美主義者 想知如果攞走Apple佢會唔會幫我整 或者係街鋪又有冇得整

邊有得整，成個機身同你換架啦

你當係買過個機身啦

如果成個機身換要幾錢

人為損毀標準收費盛慧2400到

用左一年都未夠夠 唔想咁快換住

你個人都唔完美啦

岩岩打左apple問都係咁上下價
如果攞去街鋪整會唔會好危險？

就係個人唔完美先想部機完美

完美主義者買返黎唔好開盒

講真，我之前部5s爆mon 攞去蘋果整左我二千幾真係搵笨7，如果你過左保養更加唔好去！幾舊水去先達整都冇咁嬲！

我又未到咁痴線 只係想部機靚靚仔仔用到退役

咁我即管去街鋪問下

連埋個盒一齊用

你部機未撚過保去街鋪整連保養都冇撚柒埋

崩多幾忽就睇化架喇

初初一買返黎幾驚跌花，一次都嫌多，不過跌崩過一次後，冇咩感覺了

頭一年冇跌過，一過apple care 差唔多每星期跌一次

花到

冇case 打真軍

Apple care+好似2月夠期 頭先問apple 佢話要換都千千聲 有保同無保都咁撚貴 不了

最肉赤既就係個新case包住都花 個case都爛左一忽

冇case冇moon貼

apple care + 唔係加多一年保養咩？

我部機上年2月買 上網check過 今年2月到期

早兩日叉叉下電一扯 成部機跌左落地
個頂崩左
一開始都有小小介意 過兩日就冇咩野了
好快習慣

每部 iPhone 均隨附一年硬件維修的有限保障以及長達 90 日免費技術支援。適用於 iPhone 的 AppleCare+ 全方位服務計劃將保障期限延長至自原先購買 iPhone 的日期起計的兩年1，並能享有多達兩次意外損壞的保障服務，每次收取服務費(螢幕損壞為 HK$228，其他損壞則為 HK$788)2。

搵個case包住部機已經唔完美